1人誤上飛東京客機 全日空225乘客遊8個鐘飛機河

日本全日空航空公司(ANA)一架由美國洛杉磯飛往東京的客機，因為機組人員發現有乘客登錯機，在飛行約4小時後，折返洛杉磯機場。

該班客機周二上午11時36分由洛杉磯LAX國際機場起飛，下午7時33分折返該機場降落。乘客「遊飛機河」約8小時。客機降落後，所有乘客需接受盤問。

該架客機載有226名乘客，名模Chrissy Teigen與其歌手丈夫John Legend也在機上。她一直在Twitter直擊事態發展，表示不明白為何航機已飛了約4小時，只差約7小時便到達東京，但卻選擇折返洛杉磯。她在Twitter上說：「為何因為一個人的錯誤令我們全體受罰？客機何不先降落東京，再把此人送返？難道這不是更好的做法嗎？我們都有同一疑問。」

航空業消息人士說，全日空是因為「行政混亂」導致有乘客上錯機，雖然機組人員已解決失誤，但機長仍決定折返洛杉磯。

全日空發表聲明，表示機長是基於公司的安全程序，決定折返出發地機場。公司說會設法找出該乘客上錯機的原因，並對引致乘客不便致歉。

唔止8小時, 返到東京仲要全部乘客接受盤問

直飛目的地就一個人受無妄之災, 而家折返係全機陪葬

唔識野 點解要全部都盤問?

機油費, 機師空姐白做既人工邊個賠 ?

機師

其實應該照飛 到咗再搵班機塞返搭錯果個人入去

知唔知係邊個國家乘客？

再起飛係咪食多次飛機餐

閃電傳真機「空中暢遊」2017

肯定係支那人搞成咁

可能驚係恐怖分子先折返，要飛多7個鐘先到東京，折返4個鐘，點知會發生咩事，梗係返轉頭

中國

美國佬驚恐襲，驚係有組織同同黨

咁撚驚就搵個附近機場降落喇

LA-》東京中間係海來架，邊度來個機場呀

應該考慮飛hawaii ？ 都係usa

下次坐飛機留意下airshow 睇下飛條線係點

真心, 好難食

鳩吹: 飛左一半就應該去夏威夷近的, 飛左4粒鐘去夏威夷可能同折返差唔多時間

飛番東京再番美國最多俾一個人投訴
依家咁搞法成機人 一人一封信投訴

地勤無check架咩

經北極圈落去夏威夷近啲？
傻的嗎？

機長都係跟指引做野 唔通打返去公司開個會再決定咩

但係話返到東京 關美國佬驚恐襲咩事
都出哂美國境 係入日本境

幾時有講返東京比人盤
係LA降落之後全員接受盤問啊

無人講重點
點解會俾佢上

去到閘口都有寫去邊 飛機都有廣播目的地
乘客咁都可以錯

點解無人屌點解比佢上到機
張機票流嫁？

個個都話個乘客錯 但係航空業消息人士說，全日空是因為「行政混亂」導致有乘客上錯機、會唔會係間航空公司錯呢？

臨上機之前個閘口唔係有地勤會check 張機票

日本人咁垃圾

上機前有ground staff check,上機時機門再有空姐check
咁都比佢上到機班staff今鋪真係......

一係係太平洋落囉

Cabin crew 唔睇架
只睇seat no.
Ground最大責任

日本人世上最垃圾

好多文盲 同冇常識既人 今日睇第一個post就反胃
折返東京都講得出
又唔諗下扯到去航空業美國最緊張乜 唔同真係冇事冇幹都盤你咩
仲有飛夏威夷

唔係會上機前用laser過多次barcode 架咩

你都係其中一個
洛杉磯飛東京呀，折乜返東京，得折返洛杉磯

乘客都要盤問

美國飛東亞係經北極架咁多位

4樓呀文盲
又捉一件
仲要懶醒 頂你地班垃圾會員唔順

連登有冇一半既post係可以進行到有效而且有意義既討論超過1頁?

西岸飛東亞點會經北極呀
經北極返香港最西都係芝加哥

坐多8個鐘飛機

日本係唔會有錯

仲要有人認同你
睇我語氣就知折返東京唔係我講啦
不過唔排除弱能人士會associate左去我睇錯然後反駁篇新聞

第一下睇都覺得個機長 on9
但諗落其實真係幾有道理

不如你企返起身諗野啦

飛機唔係行直線
係利用地球自轉以弧形飛

點樣去夏威夷呀

用great circle

屌 佢話折返東京都講得出 姐係笑緊話折返東京既人啊 你又沖出黎做乜9啊 仲要咁多人正皮

ching ho ball

正負皮恰恰反映連登實在太低質 會員實在太多文盲
4樓已經誤導左討論一次

想唔到就算我將盲點指曬出黎都可以再柒多次
然後整個post就充斥住正常人幫弱能人認返清事實既loop

睇連登你期待啲乜，傻撚咗？

可以睇好多套電影

已經冇期待
高登冇人先過黎望望 但都唔洗第一個post就咁多文盲架
就黎連碌Facebook睇新假期都有意義過上黎

如果飛左十個鐘再返轉頭，諗起都正

飛去阿拉斯加

係機上你無辦法確認上錯機條友係咩身份既時候
無可能會帶佢飛去日本囉
有無諗過日本當局會點睇
仲有機師咪講左既定程序係咁
話可以照飛果d人個腦諗咩

咁怕恐襲唔係應該降落阿拉斯加再check全機一次咩 返LA好似仲花時間

個機長弱智
恐怖分子就炸左架機十世
d乘客多得佢兩個唔少

機程11粒鐘
飛左十個鐘先發現嘅話，再返轉頭，再飛日本，31粒鐘
可以睇哂哈利波特7集兩次

你覺得會夠油嗎

飛阿拉斯加好似快d，利申，唔識

程序係死
人係生
機長要識變通
點知做個咁on9決定

唔怪得有人問AI可否取代機師

點會唔會夠

其實都唔可以話做錯
點知條友係咪用假護照既恐怖份子、通緝犯、間諜之類？
打份工仲要同你搏？

會唔會係美國政府命令一定要條友返LA
大罪犯 走咗以後唔會返美國 肥平d fd

依家又唔係咩緊急情況，做機師點解唔跟安全程序？你都on9

落阿拉斯加會唔會要放油先 用嘅時間其實同飛返去LAX差唔多？
同埋有office喺嗰度 支援都好啲

如果真係去到日本附近先發現可能照land但全機扣查，但而家飛左一半都冇

要放油 成程機咁就蝕哂咁濟

諗住入呢睇人討論安全問題
點知剩係得啲小學雞9up
橫越大平洋搵個機場急降都講得出

唔係齋講快 除非嚴重到上年因航響cargo fire咁 太平洋中心嘅軍用機埸都要落
但而家唔係咁樣有即時危險

轉降要考慮當地有冇ground support 有冇engineer簽你架機走 啲crew會唔會過鐘 過咗鐘有冇人頂 等等各樣野

今次嘅事件仲要考慮埋阿拉斯加有冇足夠警力審查乘客 果個人又係咪起佢嘅執法範圍裏面等等 不過當然呢啲唔係機師諗而係美國自己嘅考慮

但係可行嘅情況下折返出發機場一定係最保險嘅做法 因爲一定有support 一定最熟悉 個客係LAX 上錯機果邊嘅人 警察最清楚要點處理

on9成班小學雞
你估渣車話停就停

你而家咪又全機盤問
冇證據冇恐襲情報, 扣乜查
911後情報機關既能力唔會弱到收唔到風

依家有個唔應該出現既人係架飛機到
冇人可以排除佢唔係誤上 而係潛入去
我睇到合理懷疑
你睇到唔好阻住人玩
同埋情報機關每日阻止左幾多單襲擊你唔會知 情報機關要每次都成功 恐怖份子成功一次就得
你會唔會搏

同埋如果CIA命中率100% 冇人會再做恐怖分子

日本航空公司都會有疏忽 你叫大叫日本no1我連登子孫兵點面對

如果係強國航空 呢到一定大把人出黎笑鳩班員工而唔係討論係邊緊急降落

大家返正題啦好嘛

返洛杉磯就盤問姐，去到東京重唔扣查？
全機一齊慢慢係機上面等啦

坐8粒鐘ANA

咁都有得睇炒車，閲讀理解揸兜

中學阿SIR:即係你浪費咗大家1582個鐘

連登真係一堆on9

最無辜係d乘客 飛機折返無可厚非
最衰垃圾地勤求求其其

就算係就到日本 都未必會會落日本，除非無油

安全角度：日本政府會唔會比你輸入恐襲到日本本土？果架仲係全日空，有咩事當然番美國搞掂，一旦係恐襲劫機都有戰機prepare, 估計日本未必有能力handle劫機

到人都亂上得，行禮都唔知點搞，有炸彈上左都唔知，當然係折返

人地咁做當然係有哂程序有哂考慮，希望連登仔留言帶番個腦

希望班屌機長嘅連登小學雞會明白

即係日本會唔畀日本本國航空公司、日本註冊嘅飛機喺日本本土降落？

唔關事，總之係出面黎既機有不明人物，一個國家有權唔比你入架
而果架係日本仔本身既機，自然只會更聽話

下下post都要求 有效&有意義 就唔會有 騎劫 膠post 自爆 炒車

咁嘅post都有人重出黎串下人拎下威

呢個巴打最有道理

假如果個人係恐怖份子，佢嘅目標有機會係飛機上嘅人，乘客梗係對住佢短d時間安全d

同埋隻機係去日本，有機會恐怖份子嘅目標就係日本，都冇理由帶佢去目的地。

咁飛到日本門口，假設日本唔畀你落，唔通支那/韓國又會肯畀佢落？

中國航空新聞：乘容大鬧閘口 乘客強行打開倉門

首先一定唔會當時忽然決定，一定有哂指引，所有野只會以最安全角度去做
就呢單野都睇得出，日本/美國寧願賠同唔會同你冒險

不過日本仔咁重視責任制，成條地勤線炒哂都唔奇

機長（飛機）同 船長（輪船）有最終話事權
理性既會機長船長會作出理性決定（人命優先）
相反唔理性既就會造成 馬航 世越號 等悲劇

似係 回頭比直飛 安全D

多數服從少數

又係Chrissy teigen呢個dame whore

講真係保障大家安全
好多恐襲
不過冇check清楚就比條友上機
間公司都有錯

韓男「搭錯機」 韓亞須折返港

【本報訊】本港機場發生一宗離奇搭錯機事件。兩名疑似韓籍乘客原定乘坐不同航空公司班機飛往南韓仁川機場，卻在機場禁區交換登機證，其中一人錯誤登上韓亞航空班機，直至航機經過台灣上空始被發現，該架載有二百五十九名乘客的航機須折返香港機場。警方認為事件無可疑，向兩名乘客發口頭警告。有立法會議員形容事件嚴重，促警方深入調查有否涉及恐襲等可能性。
美聯社昨傍晚引述韓亞內部消息稱，一名相信是南韓人的乘客原定乘坐濟州航空的班機飛往首爾仁川機場，卻登上早四十分鐘起飛的韓亞航班，韓亞仍在探究事件細節。

香港都試過啦，點解咁多人覺得折返有問題？

我講點解會俾佢上機都俾人負平
d 9upper就繼續講

比錯人著陸個航空公司會罰錢同俾人告

特登入黎睇係咪支那豬乘客累街坊

係